\begin{song}[remember-chords]{title={Romeo & Julija}, band={Flirrt}}

\begin{kitica}
C G a F -2x
\end{kitica}

\begin{kitica}
C G a F \\
Sama si v sobi, pozno je, \\
C G a F \\
Za mene in za tebe, ti vseeno je. \\
C G a F C \\
Nisem Romeo in ti nisi moja Julija, \\
C G a F \\
Ostala mi je bluza, tvoja bluza vonja cimeta.
\end{kitica}

\begin{kitica}
C G a F -2x
\end{kitica}

\begin{kitica}
C G a F \\
Upam, da me čakaš, ko se noč spusti, \\
C G a F \\
Ker je nekdo, ki čaka, nekdo, ki ne zaspi. \\
C G a F C \\
Pisma ti ne pišem, ne ne pošiljam ti rad svojih slik. \\
C G a F G \\
Rad bi le da veš, da ob tebi bi se rad zbudil.
\end{kitica}

\begin{kitica}
F G C \\
Nisem Romeo in nisi Julija, \\
F G C \\
Če je kje Bog naj stopi dol z neba. \\
F G C F \\
Naj odkrije in razbije še tvoj del sveta, \\
F G C \\
Ubila si mi, del srca.
\end{kitica}

\begin{kitica}
C G a F \\
Tebi in za vedno, dajem lahko noč, \\
C G a F \\
Umiram, ko te čakam, umiram ko greš proč. \\
C G a F C \\
Koga si želela, koga si čakala, da ti da, \\
C G a F G \\
Oktobrske večere, noči, ki jih še ne poznaš.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ref. \\
Sam da ti maš mene rada \\
Jan Plestenjak
\end{kitica}

\begin{kitica}
e                C            D          e     \\
Siv pločnik bom zdaj tvoj korak, \\
e              C        D      e      \\
Ko dol na mesto pade mrak, \\
C     		              D \\
Tvoja grda bom razvada, \\
C		                  D \\
Kot pred spanjem čokolada.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren: \\
G          C \\
Dež naj pada, \\
C	              D \\
Sam da ti maš mene rada, \\
G            C \\
Dež naj pada, \\
C                    D \\
Zdaj sva nora, zdaj sva mlada. 2x \\
e                C          D     e     \\
Ne vprašaj kaj sem pokadil, \\
e               C        D            e      \\
Ne vprašaj če preveč sem spil, \\
C     		               D \\
Srečen sem, a ne priznam,
\end{kitica}

\begin{kitica}
C     	                 D \\
Takega se ne poznam.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren
\end{kitica}

\begin{kitica}
e                    C \\
Od Ljubljane do Bohinja, \\
G                    D \\
Od Maribora do Vele'ja, \\
e                      C \\
Od Lendave do Portoroža, \\
G                 D \\
Od Metlike pa do Kranja, \\
e                C \\
Od Sežane vse do Ptuja, \\
G              D \\
Od Gorice pa do Celja, \\
e                   C \\
Od Idrije do Nov'ga mesta, \\
G                  D \\
Škofja Loka do Strunjana.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren \\
Sam en majhen poljub mi dej \\
Pero Lovšin
\end{kitica}

\begin{kitica}
D   A   G   D ----- 2x \\
D                  A              G              D \\
Lahko se greva leteče krožnike, ravbarje in žandarje,  \\
lahko v žlici vode utopiva vse najine male mornarje. \\
Lahko se zmerjava z oči v oči, lahko od tega tud kakšen advokat živi, \\
lahko to delava zelo naglas, lahko se mučva zlo počas. \\
Zaj pa še ena druga možnost
\end{kitica}

\begin{kitica}
D           A          G                      D \\
Sam en majhen poljub mi dej in vse bo tko kot prej, \\
sam en majhen poljub mi dej in vse bo tko kot prej.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Lahko se greva med dvema ognjema, kavboje in indijance, \\
lahko v uradnem listu prekličema vse najine stare romance. \\
Lahko se zmerjava z oči v oči, lahko od tega tud kakšen advokat živi, \\
lahko to delava zelo naglas, lahko se mučva zlo počas. \\
Zaj pa še ena druga možnost
\end{kitica}

\begin{kitica}
Sam en majhen gol mi dej in vse bo tko kot prej 4x
\end{kitica}

\begin{kitica}
solo
\end{kitica}

\begin{kitica}
D       G        A        D          A       G           D \\
Spet bo objeta skupaj zaspala, spet bo kava zjutraj zadišala, \\
       G        A      D            A     G      D \\
spet bo sreča dobila krila, spet se bova zaljubila.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Sam en majhen gol mi dej in vse bo tko kot prej \\
4x \\
Sam po parku \\
Gu Gu
\end{kitica}

\begin{kitica}
C                                G \\
Sam po parku se sprehajam, \\
	           C \\
Listi v vetru se igrajo. \\
	       G \\
Pari tiho šepetajo, \\
		 C \\
Kje si moja deklica ti.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ribnik sanja tihe sanje, \\
veter zame se ne zmeni. \\
Svet sprašujem, naj pove mi,    \\
kje si moja, deklica ti.   C7
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren: \\
                  F                          C \\
Nekoč pa s tabo sem se sprehajal, \\
                 G                       C  C7 \\
se se spominjaš maj je cvetel. \\
              F                   C \\
In cvetja vonj je oba opajal \\
            G                C \\
in tukaj veš, sem te objel.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Maj ni več in ti odšla si, \\
cvet v slovo si mi pustila. \\
Po poteh kjer sva hodila, \\
sam zdaj hodim, deklica ti.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren:
\end{kitica}

\end{song}
